屌, 香港人咁撚軟弱, 真係行焦土路線先係最實際

香港應該搵人成立焦土派, 積極促進全世界排華

自損700萬, 傷敵13億
點睇識七傷拳既焦土派,都好撚過其他派

先將D賣港既港奸趕返入豬籠, 睇下佢地敢唔敢反抗

咩積極促進全世界排華

焦土係要短時間咁焦
重要係切身先有用
好似忽然間冇左層樓咁
否則就算立法會忽然消失
某啲香港人都唔覺有問題

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

linux 都唔敢用